中美外交戰漸趨緊張 香港上唔到美國網站

#中國 #基本法 #政治

中美外交戰漸趨緊張 香港上唔到美國網站
(D100 瘋中三子)

D100 Radio
453K subscribers

中美外交戰漸趨緊張 香港上唔到美國網站 (D100 瘋中三子)

疫情全球蔓延之際，美國和中國之間的關係亦漸趨緊張。最近繼美國要求 Google 不得啟用香港段的海底光纖之後，官方人口普查網站亦封鎖香港 IP，原因未明。

有網民發現，美國勞工部統計資料網站 以及人口普查網站 都出現無法從香港連接的情況，會出現「Access Denied」（存取被拒）字樣。而經過測試，這些網站除了在美國可以正常連線，在日本、台灣等國家都可以正常看到內容，而例如中國、伊朗和俄羅斯等與美國關係不佳的國家則出現同樣無法連接的情況。

D100 香港:
Facebook:

#中國 #基本法 #政治 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

同一標題點解我好似幾日前睇過